調酒用食材一覽（每人帶一樣）

高純度酒精如高梁，唔怕醉死可以99%酒精
麵粉
糖
洗衣粉

唔建議一個人煮
家政堂分組各有各買
咁到時上堂煮野食就唔使一個人拎哂咁重
而家得原料跟身非常安全

製作方法：

易碎（薄身）容器既三份一滿
布條蓋住
蒸熱即可上碟

唔係話打沉你
整到識唔識飲先

你呢兩日可以練習下

交家政功課都要溫書架巴打

分開帶完全安全

洗衣粉：$20~30
麵粉：$10~20大大包
糖：平到爆

酒都係50-100

成本超低廉。一日幾廿蚊做好份功課快手畢業

一人一支都好似幾過癮喎
醉撚死你班仆街先

屌你老母

一人帶一個原材料 已經有好撚多支

到時會有人嗌邊個有原材料
到時記得拎出黎

戰鬥民族生命之水

有錢三樣帶哂
唔怕重帶樽
想飲酒就買酒

一百年前既產物 我地會集合到

hi

喂

帶啦

ohoh

和平

生命之水好平

推